［味x拉麵］職已辭 有咩想知你問我答

我都做過

想知關於咩
食物來源既話可以同你講成間舖無樣係來自日本咁濟
食得既都係殘體字
唔係日本果隻

點解仲未執

呢間野仲未執？

D湯係咪溝出o黎

味精拉麵

由2.5ml豬油變15ml咁溝出黎

我都想知

執淨唔過十間

有次叫咗個日式炒飯，入面啲肉肥過欣宜

日炒既肉多數=豬軟骨/叉燒太肥出唔到拉麵既位
而且最唔健康
重咪精

做過其他拉面

個湯底都係溝出黎

味精湯底

次次食飯時間望入去都無人
點解仲未執

個湯油到pk

可能已經賺夠好疊水
十幾廿年前岩岩面世
仲未有豚王一蘭果時
個個香港人當寶係咁幫襯
到比人踢爆湯底係濃湯寶之類既物體溝出黎之後
已經賺夠
話唔定而家剩番果幾間鋪面全部係味精旗下買入
升值n倍又唔洗交租點，點計都贏哂

同海天堂一鳩樣

極撚多豬油

人溝佢溝
呢間都算最失敗

最撚好笑 新果款辣牛炒飯
Exact7ly同強國d牛咁
有個客問：
你地呢間唔係日本餐廳？ d牛係日本進口？ 點解同大6一樣
唔洗分咁細 全間舖都大6料
老細係強國人已經說明一切

明明拉麵店係香港已經開到周街都係 相對黎講味千拉麵啲野難食之餘價錢又差唔多 真係唔明點解仲生存到

d拉麵係咪中國製

大陸成千間鋪
香港有大陸鋪頂 無人都唔會汁

x = 精

係

有冇得任食？

最慘個大6老細想hk用佢地果套
轉餐牌平左又唔收加一
下午茶7折學生7折
賺條撚咩
無錢賺又cut人又極細微既地方執得好嚴
真係你做埋我果份

有 但多數自己友都買野返黎煮
新餐牌咪食下 新屎坑3日香
之後就不了

係咪好多TB做

啊姐就多
Mk都無乜

前幾年反日果時 咪官方講左無一樣野係日本囉

總之間舖好似淨做大6人生意咁
D大6豬淨係有得食就得 唔會理你咩餐廳咩材料咩來源
搞到成間舖都求鳩其咁
咩日式手造餃子 來自支那既
國貨再加味精鹽糖 只要加日式兩個字已經厄左唔少人食

大陸好多分店，支那機場都有，夠賺啦

做得辛唔辛苦？
定少人到可以慢慢hea

轉老細前 睇舖頭
位置靚咪易做
人工少d但hea
忙有忙做 實塞夠人手炒場

呢家就....
轉新餐牌煩到閪咁
價錢又平又無+1又下午茶學生7折
收入少就會雞蛋挑骨頭
例如再cut人手
出餐要求更高

收到風呢個月已經有至少十件辭職
包括主管 店長等等
呢家走鬼咁既款
巴打有興趣申請入職應該批

發夢聽到人講你地d炒飯係撈完色水 再用焗爐焗完扮炒飯 係真唔係？

發夢聽人講
呢家新入左部機
準備做你發夢夢到既野
呢家測試緊咩閩咩溫度合適

之前都係明火/電磁爐炒既
好似係

邊一款食物係入面最垃圾嘅？

以前好中意食佢個吉列豬扒拉麵

個炸蒜可以係邊買?
真係好正
但其他就不了

佢個麵底邊到買？

支那

跟咩食物出？ 跟面果隻？

普通人係咪入唔到貨㗎？

近排屋企附近有間
十幾年無食就試下
屌完全係垃圾黎
自己係屋企煮都得

呢家新餐牌出返
塊豬排成個princejoyce咁
要食就快 佢準備縮返細

唔洗分咁細
全部都係垃圾
如果你問我邊款食得落口
就係舊牌餐先有既豚肉生薑燒
呢家無左了

入唔到 佢向工場落order訂
一箱箱咁黎
一箱大約80份

仲有人食架咩

之前一人餐個小食芝士粉雞翼係用邊款芝士粉

好耐之前荃灣做過幾個月PT
麵檔

前同事你好

點解可以咁耐都仲做得住

以前係油塘個倉做過

有邊一樣野係日本貨

工場係咪自家工場

同優G良品一樣
香港舖都係拎黎擺 做樣
實際都係食大陸條水

味千拉麵！味千拉麵味千拉麵！
味！千！拉！麵！
味千拉麵！味千拉麵味千拉麵！
味！味！千！！千！拉！拉！麵！麵！
味千拉麵！味千拉麵味千拉麵！
⋯⋯⋯⋯

個時做過pt負責煮麵好辛苦

本身都唔係好，但係點解香港仔嗰間可以特別難食

唔明

X你老母咩，又要驚又要講

我都做過
發夢聽過煮野鑊側邊好多曱甴同埋過期野照出

點解湯底咁撚鹹

多數支那豬

唔清楚 未必係我做果間有

暫時諗到得鰻魚汁
注意係汁only

你理得我

加好重腎水

食過一次拉麵 唔會再食

Btw 個早餐過得去

多唔多MK妹入行

呢間真係垃撚圾
食個面要加一
埋單成七十幾先夠飽 又難食

油到，狗都唔屌

好多年無食過...
之前係調味料黑色一罐裝住既

早餐蝕住做
搞手只求打個和係真既
多數商場店有早餐 商場要求

0

呢家蝕住做啦
唔洗加一之餘 下午茶時段7折

做左唔耐 唔g

小學個陣周不時同阿媽去食
但依家

武藏麵屋都係味千旗下？

係 同一個集團

有時lunch諗唔到食乜會幫襯 想問下係咪一樣咁垃圾

我諗好d
但唔知佢地有冇大執餐牌

係你油塘 ?

抵你成世咁濕鳩